MOC : 
Source : [[Néo-fascisme sur Telegram]]
Date : 2023-04-20
***

## Résumé

Strasbourg : un infiltré dans un réseau d’extrême droite témoigne
https://www.mediapart.fr/journal/france/190423/strasbourg-un-infiltre-dans-un-reseau-d-extreme-droite-temoigne?utm_source=global&utm_medium=social&utm_campaign=SharingApp&xtor=CS3-5
On y apprend qu'il y a des policiers qui participent activement dans le groupe. Les membres divulguent les adresses des députés des villes où des associations gauchistes. 



## Référence

## Liens 